係疫情期間，情侶究竟可以有咩做？

之前都會同佢得閒出下街，睇戲，打機咁。但最近封哂啲野之後，就成日呻無野做，連啲之前無去過嘅地方都去埋，呢排就淨係得翻上大家屋企做愛做嘅事。

想問下巴絲們同伴侣平時有咩做？

我只知道呢個時候最多情侶分手
小弟正是受害者

做愛

但我反而係疫情開始無耐先開始同佢一齊，宜家熱戀期應該無咁易散.....掛

宜家次次見面都有性行為啦，但做鬼到成日咩

每人射一次囉

我射唔到

我地3年半有多 原本好甜蜜 成日一齊出街挽
點知一到今年3月開始黎料
疫症係屋企無野做 我又掛住佢
點知佢wts少覆我 在線上又掛住同啱啱識既同異fd wts
之後就話黎煩左佢
點解唔可以諗下我幾無聊同掛住佢…
之後14號佢就同我講分手
佢話佢仲好愛我 但我成日比壓力佢 搞到佢覺得拍拖好攰…

屌完上水

oh....sorry，可能佢都有啲淡了，btw，希望你可以快啲好返同揾到第二個啦

專一的金牛表示
我只想挽回

啫係點？

分手吧

日日開發條女

帽事既

原來我打錯字 同性fd

佢就得閒見少人就會同我出一啲我未去過嘅地方，如果唔係就留係屋企煲劇/戲(但唔知大家口味相唔相同，但通常就我睇咩佢睇咩)，然後就做下咁囉，不過佢屋企人通常都係屋企，得晏就叫做無人，所以都無乜機會煮飯(加上我煮飯好廢，所以都唔係好敢煮)

我都明白你嘅心情，但你伴侶寧願掛住覆其他異性fd都唔理你，我諗佢對你都已經淡左，挽回個可能性都會比較細

不過無論你選唔選擇挽回，挽唔挽回到，我都想係度同你講句，加油，同埋祝你幸福

我打錯字係同性fd

到時個gap收唔返窄，真係變成你嘅形狀

我回完先見到，不過都希望你成功挽回女友啦

似有第二個-.-

咁又慘啲嘅，街都無得出，成日流流長係屋企都唔知有咩做，有個伴侶都會可以攬下，錫下，啲時間都叫容易啲過，但自己一個人真係會死人

藉口

我係就生日 就比人分手

同性fd黎 係我一直做比較 又管制佢 又成日打電話比佢 佢有同我講過 我有改 但係成日係屋企有時認唔到 最後佢好堅決咁話和平分手…

咁係佢唔珍惜你
但我係唔珍惜佢比我既機會吖

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

你個名

本來想睇下大家情侶最近有啲咩做，但結果原來大家都分左手sosad

希望你地可以盡快走出情傷啦

一齊玩動物森友會！

仲未買到主機

我無玩呀，無機又無game

我都好想玩呀

一齊玩wii、煮飯仔、去黃店買外賣食

無野做無見過
覺得都就黎分手

分手lor

分手

我都就生日 前排仲發現佢有野暪住我
前排分左手 但最後都原諒左佢
但生日都唔想同佢過 想自己一個係屋企

我好好好愛佢 但自從黎件事之後...
我仲好愛佢 但我已經唔知仲可以點繼續愛
因為我真係好失望對佢

順便同你講聲生日快樂

佢喊 我就會心軟

我唔介意佢既過去 唔介意佢有無錢
但 最介意既 係有無誠信
係一段感情既基本
我傷心 是他親手破壞我對佢既愛

已經唔知 點樣可以返返轉頭